求救上網卡用唔到

係日本張上網卡一插入iphone 就入唔到home page
話SIM not supported 求救

入setting
mobile data
改返個APN做張卡俾你個domain

要用返舊果張改左先插新果張data card？

唔駛
你依家入去setting
mobile data入面有個APN
張卡個包裝應該俾左張卡既APN你
手動改返佢試下

我係一插新card 佢就入左呢個page 去唔返home page setting 果度

咩卡黎
影相睇睇？

你部 iPhone 邊度買? 有 SIM lock 喎

docomo 7日果d炸

apple store 香港果張又冇事咼

間間都用docomo
講咗即係無講

之前試過有一批機出廠誤 set 咗 SIM lock
我諗你中咗

有咩解決方法

打去 Apple HK hotline
佢可以 remote 同無解到

更正：佢可以 remote 同你解到